有冇人月過日本TSK 智能手錶？？？

如題。。。
見到間 ASK Digital Shop
佢地產品好唔好用？？？

又係日本ASK
真膠假膠都夠喇好嗎

日本ASK

有無人知ask sp586粒cpu係咩？？

垃圾牌子 上過佢觀塘公司 全部大陸人
仲呃人話日本牌子 要幾蠢先會信
佢d target 全部都係50歲以上香港廢老

喺日本開間公司扮日本嘢

你自己就係呢啲傻鳩